鐘意食雞翼尖既入一入黎

其實有咩咁好食 ？
係咪就係為咗食皮？

傻閪先食 多數廢老

妹下妹下

正評既果啲人可唔可以解釋吓

次次見到隻雞翼尖有撻綠色嘢就唔想食，食撚晒啲藥呀激素落肚

炸翼尖同車仔麵啲翼尖都好好食
有陣香味

綠色？你色盲？

有冇食過油雞，切雞？打針一定係打雞翼尖位，常識嚟

食開邊到既？有綠色野咩？

但翼尖有肉咩 得皮同骨...好食咩
就為咗陣香味？

鐘意食個尖位

同埋可以成隻放落口妹

得你食開果啲有 cheap雞

利申： 食開新鮮雞未見過

同鳳爪差唔多啫

呢個比喻幾有道理～但我覺鳳爪易妹啲